有gay佬會望你，算唔算係靚仔既指標?

試過幾次喺街到俾啲全身散發住gay味既男仔眼金金咁望住
就連喺台灣都試過俾對gay couple視姦
有時真係心諗自己係咪已經靚仔到喺gay界裏面佔一席位
但點解明明我咁靚仔都無女睇得上我?真係百思不得其解

圖/老母？

堅堅應該靚仔過樓主

掛住堅堅

俊？邊撚度俊？

Gay佬同女人對靚仔嘅觀點係唔同架

係女人眼中靚仔而男人眼中唔靚都一樣手

未必, 可能你太柒都會有望你

一睇就知你係毒L處男, 佢地好想放條巨龍入你後欄玩樂, 個菊嫩又唔怕有暗病

代表你有比佢㩒住個頭嚟砌既潛質

gay佬同事同我講想強姦我
喺街俾gay佬問係咪喺邊度見過

利申：青靚白淨非gay

點分gay couple

見你太柒望你咋

係靚仔， gay 同女都會望你，不過 gay 佬會好似我地男望靚女一直咁望，女望男望五秒都叫多啦

直頭被gay佬撩過 問我有冇女朋友

Up張自拍上嚟
保證畀個中肯評價你

試過俾gay佬視姦
但無俾女視姦過

你無拉褲鏈，鳥兒出來呼吸新鮮空氣，仲怪對方望你? 你無L嘢呀

兩個都係男既未gay couple

係
但只係對基佬黎講
對女黎講唔係